[鍵戰] 大家唔好掛住恥笑葉國謙同葉劉, 有嘢做

外國勢力大台論好on9, 但唔係講俾我地聽嘅

係講俾班無腦藍絲港豬知, 香港政府無問題, 中共都無問題, 最衰外國搞搞震, 然後合理化更武力鎮壓同從嚴定罪

自推

以藍制藍

手殘禁錯負評 sor

(推上熱門)避免失焦，零成本做好一樣野！

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

我地聽到會好嬲，但擺明吾係講比我地聽。

push

推
以藍制藍啊

推

光復香港, 時代革命

大家要玩政治嘅話必須明白對家係咩人，對家有幾種人，
一就係盲目愛國，呢啲冇得搞你
一啲就係冇錢，覺得政府福利好好
另一啲就係好有錢，驚你示威衝擊經濟
所以我哋要針對經濟呢個aspect同埋唔好左人返工
香港人最鍾意返工，你左人返工等如殺人父母
議會贏咗你唔一定會贏，但議會輸咗就一定會輸

推喇我好想知係邊個外國勢力

呢招高

五大訴求, 缺一不可

我都想, 一齊去監督議員做嘢, 國家需要佢地啊

一齊去監督議員做嘢, 建制派係議會大多數, 市民投佢地出嚟, 就係要幫到國家、幫到香港

我覺得和平請願
去晒建制派總部遞請願信
要求佢地盡快抽出大台外國勢力
否則還市民清白
就由葉劉開始

成立新世紀愛國愛港義和團，去領事館捉人

葉太, 可否發起聯署反對美國干預香港事務, 我一定會簽